# Rox-Session Chinese Translation.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR: Babyfai Cheung <babyfai1@yahoo.com.hk>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-08-31 11:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-08-31 12:07+0800\n"
"Last-Translator: Babyfai Cheung <babyfai1@yahoo.com.hk>\n"
"Language-Team: none>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: dbus.c:108
msgid ""
"ROX-Session lost its connection to the D-BUS session bus.\n"
"You should save your work and logout as soon as possible (many things won't "
"work correctly without the bus, and this is the only way to restart it)."
msgstr ""
"ROX-Session 失却 D-BUS 的连线.\n"
"请尽速储存工作及登出 (在缺少 D-BUS 下很多工作会出错，唯一解决方法是重新启动)."

#: dbus.c:324
msgid "ROX-Session is already running. Can't manage your session twice!"
msgstr "ROX-Session 经已运行，不能再次执行此程式"

#: dbus.c:398
msgid "Failed to open libdbus-1.so.0. D-BUS support disabled."
msgstr "错误开启 libdbus-1.so.0，D-BUS 支援取消"

#: dbus.c:405
msgid "Failed to open libdbus-glib-1.so.0. D-BUS support disabled."
msgstr "错误开启 libdbus-glib-1.so.0，D-BUS 支援取消"

#: dbus.c:429
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"You can get D-BUS from freedesktop.org.\n"
"ROX-Session will not work correctly without it!"
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"D-BUS 可在 freedesktop.org 找到.\n"
"ROX-Session 需要此套件！"

#: dpms.c:35
msgid "DPMS extension not supported"
msgstr "DPMS 功用不支援"

#: dpms.c:40
msgid "Display not capable of DPMS"
msgstr "显示器未能符合 DPMS"

#: dpms.c:55
msgid "DPMS timeout under 10 seconds, rounding up"
msgstr "DPMS 闲置少於十秒，忽略"

#: dpms.c:62
msgid "Unable to read previous DPMS timeouts"
msgstr "未能读取上个 DPMS 逾时闲置"

#: dpms.c:68
msgid "Unable to set DPMS timeouts"
msgstr "未能设定 DPMS 闲置时间"

#: dpms.c:81
msgid "Unable to get DPMS state"
msgstr "未能读取 DPMS 状况"

#: dpms.c:87
msgid "Unable to set DPMS state"
msgstr "未能设定 DPMS 环境"

#: i18n.c:38
msgid ""
"Note that you must save your choices, logout and log back in again before "
"the new settings will take full effect."
msgstr "您必须先储存设定，登出及再次登入。所有设定才会完全生效."

#: log.c:378
msgid "ROX-Session: write to stderr failed!\n"
msgstr "ROX-Session: 输出错误讯息失败！\n"

#: log.c:402
msgid "ROX-Session: read(stderr) failed!\n"
msgstr "ROX-Session: 读取 (输出错误) 失败！\n"

#: log.c:459
msgid "ROX-Session message log"
msgstr "ROX-Session 讯息日志"

#: log.c:513
msgid "Show message log"
msgstr "显示讯息日志"

#: main.c:60
msgid ""
"Copyright (C) 2002 Thomas Leonard.\n"
"ROX-Session comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY,\n"
"to the extent permitted by law.\n"
"You may redistribute copies of ROX-Session\n"
"under the terms of the GNU General Public License.\n"
"For more information about these matters, see the file named COPYING.\n"
msgstr ""

#: main.c:69
msgid "Try `ROX-Session/AppRun --help' for more information.\n"
msgstr "请用指令 `ROX-Session/AppRun --help' 来获得更多讯息.\n"

#: main.c:72
msgid "Try `ROX-Session/AppRun -h' for more information.\n"
msgstr "请用指令 `ROX-Session/AppRun -h' 来获得更多讯息.\n"

#: main.c:74
msgid ""
"NOTE: Your system does not support long options - \n"
"you must use the short versions instead.\n"
"\n"
msgstr ""
"注意: 阁下的系统不支援长选项 - \n"
"请以短的版本代替.\n"
"\n"

#: main.c:78
msgid ""
"Usage: ROX-Session/AppRun [OPTION]...\n"
"If ROX-Session is already managing your session then display\n"
"the logout window. If not, offer to make ROX-Session your\n"
"session manager for future sessions.\n"
"\n"
"  -h, --help\t\tdisplay this help and exit\n"
"  -v, --version\t\tdisplay the version information and exit\n"
"  -w, --wait\t\tsimply wait until run again (internal use)\n"
"\n"
"The latest version can be found at:\n"
"\thttp://rox.sourceforge.net\n"
"\n"
"Report bugs to <tal197@users.sourceforge.net>.\n"
msgstr ""

#: main.c:232
#, c-format
msgid "Your login script (%s) died"
msgstr "您的登入指令稿 (%s) 终止"

#: main.c:235
#, c-format
msgid "Your login script (%s) exited with exit status %d"
msgstr "您的登入指令稿 (%s) 退出其情况为 %d"

#: main.c:240
msgid ""
". I'll give you an xterm to try and fix it. ROX-Session itself is running "
"fine though - run me a second time to logout."
msgstr ""
". xterm 将会运行，请尝试解决问题，ROX-Session 已正常启动 - 稍后将会结出."

#: options.c:464 options.c:1187
msgid "(use default)"
msgstr "(套用缺省值)"

#: options.c:735
#, c-format
msgid "Internal error: %s unreadable"
msgstr "内部错误：%s 不可读取"

#: options.c:846
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: options.c:891
msgid "_Revert"
msgstr "恢复(_R)"

#: options.c:897
msgid "Restore all choices to how they were when the Options box was opened."
msgstr "回复开启时的选择设置"

#: options.c:912
#, c-format
msgid ""
"Choices will be saved as:\n"
"%s"
msgstr ""
"选择设置会被储存为：\n"
"%s"

#: options.c:920
msgid "(saving disabled by CHOICESPATH)"
msgstr "(储存被取消，因应 CHOICESPATH 路径)"

#: options.c:1093 settings.c:426
#, c-format
msgid "Error saving %s: %s"
msgstr "错误储存 %s: %s"

#: rox_gettext.c:93
#, c-format
msgid "Invalid .gmo translation file (too short): %s"
msgstr "非法的 .gmo 翻译档(过短)：%s"

#: rox_gettext.c:106
#, c-format
msgid "Invalid .gmo translation file (GNU magic number not found): %s"
msgstr "非法的 .gmo 翻译档 (GNU magic number 找不到)：%s"

#: session.c:215
#, c-format
msgid ""
"Failed to run login script:\n"
"%s"
msgstr ""
"未能执行登入指令稿：\n"
"%s"

#: session.c:263
msgid ""
"ROX-Filer has terminated (crashed?).You should probably try to restart it."
msgstr "ROX-Filer 终止(崩溃？)，请尝试重新开启"

#: session.c:265
msgid "Do nothing"
msgstr "没有动作"

#: session.c:266
msgid "Run Xterm"
msgstr "执行 Xterm"

#: session.c:267
msgid "_Restart"
msgstr "重新启动(_R)"

#: session.c:293
#, c-format
msgid ""
"Failed to run '%s':\n"
"%s"
msgstr ""
"失败执行 '%s':\n"
"%s"

#: settings.c:321
#, c-format
msgid ""
"Failed to change the cursor theme:\n"
"%s\n"
"You can use the Mouse configuration application to change the setting."
msgstr ""
"失败更改鼠标布景:\n"
"%s\n"
"请在滑鼠设置程式内进行设定."

#: wm.c:79
msgid ""
"Your window manager has crashed (or quit). Please restart it, or choose "
"another window manager."
msgstr " 窗口管理员已崩溃(或退出)，请重新启动；或另选其他的窗口管理员."

#: wm.c:98
#, c-format
msgid ""
"Your default window manager is now '%s'.\n"
"Would you like to quit your current window manager and start the new one "
"right now?"
msgstr ""
"您现在的缺省窗口管理员是 '%s'.\n"
"是否要退出当前的窗口管理员而套用您所选择的？"

#: wm.c:172
msgid ""
"The window manager which ROX-Session started for you is still running. Quit "
"it before starting a new one."
msgstr "ROX-Session 启动时载入的窗口管理员仍然运行，在执行新的时请先行退出."

#: wm.c:194
#, c-format
msgid ""
"Failed to start window manager:\n"
"%s\n"
"Please choose a new window manager and try again."
msgstr ""
"未能启动窗口管理员：\n"
"%s\n"
"请再尝试或另选其他的窗口管理员."

#: xkb.c:94
#, c-format
msgid ""
"Failed to set keyboard map:\n"
"%s\n"
"You can use the Keyboard configuration application to change the setting."
msgstr ""
"未能设定键盘布局：\n"
"%s\n"
"请在键盘设置程式内进行设定."

#: xkb.c:115
msgid "Failed to set auto repeat rate/interval"
msgstr "未能设置自动重复 速率/间距"

#: xkb.c:134
msgid "error in reading keyboard indicator states"
msgstr "错误读取键盘指示灯状况"

#: xkb.c:148
msgid "error while sending fake key events"
msgstr "送出伪按键事件时错误"

#: tips:1
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: tips:2
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tips:3
msgid "Chinese(Simplified)"
msgstr "中文(简体)"

#: tips:4
msgid "Chinese(Traditional)"
msgstr "中文(繁体)"

#: tips:5
msgid "Danish"
msgstr "丹麦"

#: tips:6
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰"

#: tips:7
msgid "English (no translation)"
msgstr "英语(不翻译)"

#: tips:8
msgid "French"
msgstr "法语"

#: tips:9
msgid "German"
msgstr "德语"

#: tips:10
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: tips:11
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛"

#: tips:12
msgid "Portuguese (Brasil)"
msgstr "葡萄牙(巴西)"

#: tips:13
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙"

#: tips:14
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: tips:15
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: tips:16
msgid "Use the LANG environment variable"
msgstr "系统缺省"

#: tips:17
msgid "Messages"
msgstr "讯息"

#: tips:18
msgid ""
"All programs have a 'standard error stream' which they can write text "
"messages to. ROX-Session creates such a connection between itself and every "
"program it starts. It displays all the messages it collects this way briefly "
"on screen."
msgstr ""
"所有程式均有一个'标准错误流情'，并会藉其以文字方式将错误讯息输出，ROX-"
"Session 会监视每个程式，及会将其收集到的错误讯息详细显示到屏幕上. "

#: tips:19
msgid "On-screen message log"
msgstr "屏幕讯息日志"

#: tips:20
msgid ""
"You can click button-3 on an error message to switch to the log window "
"display, or use this button:"
msgstr "您可在讯息上单击按钮-3 来切换到窗口显示模式，亦可点击下面的按钮："

#: tips:21
msgid "Show messages for:"
msgstr "显示讯息："

#: tips:22
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: tips:23
msgid "Number of seconds to display each message for"
msgstr "显示每句讯息的停留秒数"

#: tips:24
msgid "Max area for popup display:"
msgstr "弹出显示所占的最大位置："

#: tips:25
msgid "%"
msgstr ""

#: tips:26
msgid ""
"Normally, messages are shown overlayed on the screen for a few seconds. If "
"there are a large number of messages (more than this amount of the screen is "
"covered) then the view switches to the window style."
msgstr ""
"通常，讯息会停留在屏幕上数秒，但假如讯息太多 (超过屏幕所覆盖) 便会改以窗口模"
"式显示."

#: tips:27 tips:28
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: tips:29
msgid ""
"These commands can be selected in the Logout box as alternatives to logging "
"out. The correct settings vary between different systems. You may need to "
"use xsu or sudo with the command if your system doesn't give normal users "
"permission to shutdown the system."
msgstr ""
"此等指令会在登出时在讯息盒中显示，在不同的系统中，可能有不同的设定和指令。假"
"如您的系统不赋予一般用户执行关机这类指令，您可能要运用 xsu 或 sudo 来执行. "

#: tips:30
msgid "Halt command:"
msgstr "关机指令："

#: tips:31
msgid "Likely commands for halting are 'halt' and 'shutdown -t now'"
msgstr "用以关闭机器指令如 'halt' and 'shutdown -t now' "

#: tips:32
msgid "Reboot command:"
msgstr "重开机器指令："

#: tips:33
msgid "Likely rebooting commands are 'reboot' and 'shutdown -t now -r'"
msgstr "用以重新启动指令如 'reboot' and 'shutdown -t now -r"

#: tips:34
msgid "Suspend command:"
msgstr "待机指令："

#: tips:35
msgid ""
"If your system uses APM for power management, try 'apm -s' or similar. ACPI "
"users could try 'xset dpms force off; echo 1 > /proc/acpi/sleep'. You'll "
"need a kernel with the correct system compiled in and enabled."
msgstr ""
"如系统是用 APM 来作电源管理，请尝试这个指令 'apm -s'。ACPI 的可用这个 'xset "
"dpms force off; echo 1 > /proc/acpi/sleep'.  您的系统核心亦必须要支援电源管理"
"这功能."

#: tips:36
msgid "Look and Feel"
msgstr ""

#: tips:37
msgid ""
"The mouse, keyboard and display options have moved to the new LookAndFeel "
"application, available from http://rox.sf.net."
msgstr ""
"滑鼠,键盘及显示选项,已移植到另一新程式 'LookAndFeel' 上，详情可浏览 http://"
"rox.sf.net."

#: ../AutoStart.py:13
msgid "Symlink any applications you want run on login into this directory"
msgstr "连结您想在登入时要启动的程式"

#: ../logout.py:66
msgid "_Halt"
msgstr "关机(_H)"

#: ../logout.py:68
msgid "Attempting to halt the system..."
msgstr "尝试关闭机器中..."

#: ../logout.py:71
msgid "_Reboot"
msgstr "重开机(_R)"

#: ../logout.py:73
msgid "Attempting to restart the system..."
msgstr "尝试重新启动系统中..."

#: ../logout.py:76
msgid "_Sleep"
msgstr "休眠(_S)"

#: ../logout.py:78
msgid "Attempting to enter suspend mode..."
msgstr "尝试进入待机状态..."

#: ../logout.py:82
msgid ""
"Really logout?\n"
"(unsaved data will be lost)"
msgstr ""
"确认登出?\n"
"(资料若未储存将会遗失)"

#: ../logout.py:87
msgid "ROX-Session"
msgstr ""

#: ../logout.py:92
msgid "Session Settings"
msgstr "设定"

#: ../logout.py:98
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../setup.py:25
msgid ""
"Tried to make a backup of your old '%s' file, but the backup file ('%s') "
"already exists.\n"
"If you want to keep it, move it somewhere safe. Otherwise, delete it."
msgstr ""
"尝试备份文件为 '%s' 时错误，因这个名为 ('%s') 的文件已存在.\n"
"如要保留，请将其移到别处。否则，请将他删除."

#: ../setup.py:37
msgid ""
"Do you want to make ROX a choice on your login screen (affects all users and "
"requires the root password), or do you just want to set the session for your "
"current user?\n"
"\n"
"If you know the root password and use a graphical display manager such as "
"gdm or kdm, you should probably choose that option."
msgstr ""
"您是否要 ROX  成为登入画面中的一个选择(对应所有用户并需要'root' 的密码)，又或"
"只对应当前用户进行设定？\n"
"\n"
"首要是，您必须知道'root' 的密码及以一个图型登入管理员如 'gdm' 或 'kdm'，您才"
"可运用此选项."

#: ../setup.py:45
msgid "Setup for user"
msgstr "对用户设置"

#: ../setup.py:46
msgid "Add to login"
msgstr "加进登入"

#: ../setup.py:126
msgid ""
"OK, now logout by your usual method and when you log in again, I should be "
"your session manager.\n"
"Note: you may need to select 'Default' as your desktop type after entering "
"your user name on the login screen."
msgstr ""
"完成，请登出后再登入；这便成为您的 session manager 了.\n"
"注意：在图型登入视窗中选择 'Default'，然后开始登入."

#: ../setup.py:141
msgid ""
"I wanted to install a rox.desktop file in your session directory, but I "
"couldn't find one! I tried these places (defaults for gdm2, at least):\n"
"\n"
msgstr ""
"尝试安装 rox.desktop 文件到您的 session 目录失败，目录不存在！改为安装到这处"
"( 缺省是gdm2, 最少也要)：\n"
"\n"

#: ../setup.py:146
msgid ""
"/usr/local/sbin directory is missing! I want to install the rox-session "
"script there... Please create it and try again."
msgstr ""
"/usr/local/sbin 目录不存在！rox-session 的程序档需要他... 请建立后再试."

#: ../setup.py:188
msgid ""
"OK, now logout by your usual method, and choose ROX from the session menu on "
"your login screen just after entering your user name (but before entering "
"your password)."
msgstr ""
"完成，现在请登出再在图型登入视窗中；输入您的名字然后选 ROX  (随后是您的密码)."

#: ../setup.py:205
msgid ""
"OK, I don't know what the problem is. Please ask on the rox-users mailing "
"list. When we know what the problem is, we can add an extra check here to "
"help out others in future.\n"
"\n"
"http://rox.sourceforge.net/phpwiki/index.php/MailingLists\n"
"(you can copy and paste that address into your browser)"
msgstr ""
"发生未明的错误，请询问 rox-users mailing list；我们会尝试找出原因并尽快解"
"决.\n"
"\n"
"http://rox.sourceforge.net/phpwiki/index.php/MailingLists\n"
"(您可复制及贴上到浏览器上)"

#: ../setup.py:216
msgid ""
"ROX-Session does not appear to be managing your session. Would you like to "
"set it up now?\n"
"\n"
"If you think it should already be set up, click on Help."
msgstr ""
"ROX-Session 还未成功设立，现在安装设立？\n"
"\n"
"如已经安装，请点击说明档."

#: ../setup.py:221
msgid "Set up ROX"
msgstr "安装设立 ROX "

#: ../setup.py:224
msgid "Set up ROX-Session"
msgstr "安装设立 ROX -Session"
